失戀揮手區

唔好死

只希望下個會更好

邊有咁易啊

失咗一個月

自己一個都可以好堅強

第一日。

啱啊 唔好放棄一齊加油！

想下幾時有下一個重好

hi